有冇巴打最近見到facebook賣野呃人?

最近上facebook見到幾個post 平賣hot toys 出嘅iron man
明眼人睇就知係假
頭先見到又有賣新果隻wing高達
睇D回應呃人果個都係話貨到先付款
究竟係點呃人呢
有冇人知

都唔係好明?

原來呃人架咩..曾經想買

係搏你收貨個陣好急
個送貨員有時仲會催你 因為佢趕住送貨
多數人唔會打開件嘢check 就即刻比錢
一打開就會發現係舊垃圾/貨不對辨

之後要再退款就無可能lu

一定係呃9人啦~
但唔知手法係點姐

姐係話送上門時,先比錢送貨員?
香港有咁樣送貨嫁咩?

我聽返嚟係雖然可以貨到付款，但係運輸唔會畀你拆開驗貨，有問題運輸唔會負責，你唔收，佢就拎走，啲人渣都只係蝕運費同件垃圾貨嘅費用，但呃到一個已經抵返晒

幫佢地落夠1000張單係咪執得

之前賣star war激光劍

有冇多D資料?

嗰時大約9月至11月左右
話促銷star war激光劍 (原價正版賣1500, 玻璃發光咁)
佢賣300仲話貨到先收錢
點知睇fb cm先見到收貨喺老翻玩具反斗城嗰種全膠質激光劍
直情似年宵咁既30蚊貨仔

但嗰fb page收左皮
同期嗰fb仲有賣膝關節護罩咁既

成日見 最弊係都仲有人落搭呢

黎個？
係fb group見到

係
低呢個呃人圖,圖文好詳盡

今日收到電話叫我去順風拎貸
老西CHECK左先比錢,真係想點實物假成點?